sel 13 Augustil 1876
koos ollid
peakohtomeis Josep Kask
teine kohtomes Maddis Sildnik
kolmas kohtomes Jaan Mänd
Wollimeiste poolest wollildud Maddis Tamm ja Josep Särk kaebasid et üks selle wala liige nimmega Tomas Paas on jo Aastal 1872 ärra surnd temmal agga wanna pearahha 23 Rub 40 Cop wõlgo jänud. kedda agga Wollimehhed Walla maksa ei wõtta ja nõuawad nemmad sedda et se wanna pearahha peawad need wannad ammetimehhed ärra maksma kes holetud olnud sedda ärra nõudma
